日本d洗patpat馬桶真係好正

比d暖暖地既水射到唔想停
一邊射一邊呻吟

射到扯曬旗

一直唔明啲水射係邊 唔敢試 驚被爆菊

一試永難忘

之前我都驚d水污糟
但試過之後呢d已經唔係問題

個位要自己就
邊到痕就郁個屎忽去邊到
細細力就得 大大力都得 得左

用女洗pat pat果個重爽

上一手射完啲水喺屎眼彈返晒落個噴水嘴
然後下一手又俾個噴水嘴射過

巴打你應該無用過, 唔係伸入你屎忽入面洗架

而家有啲屎忽痕
好想用下

第一次用完即刻想喺日本買個返香港

香港好似有得賣

超正
有時無柯屎企係度, 都襟製俾佢射下棚牙

點解係飲食台 你會飲 ？

唔知香港買要幾錢到？

而家好似好平la
幾千蚊有

師兄識玩

去衛浴產品店睇下咪有 姐係賣水龍頭 花灑 廁所個D
旺角/灣仔個D裝修物料街 行幾步就有一間

個人經驗︰屎塔2千 洗patpat坐廁4千 共6千
唔會買錯 只會買貴
當你有日腸胃唔好 便便太sticky 抹極都有 你就明白有水洗pat pat係幾咁重要

無錯
頭先浸完溫泉沖好晒涼 返房肚痛
懶再沖過 心諗不如試下射下屎眼
嗚呀～
一試難忘
果種力度同質感

上年冬天係機場凍得制走左入廁所坐暖廁所板訓教

我屋企有

老夫第一次試，無睇清楚就full power出，真喺好爽。

屋企用緊

最緊要係洗到冇哂屎漬，好乾淨方便

係日本坐暖廁食飯仲正

有呀
我屋企就裝咗

有幾正姐 有啲水無啦啦唧落個屎忽窿到

我都好好奇
意思唔係個噴水口會直接接觸到個屎忽
而係噴水口係下面向上噴
咁啲水唔會彈翻落去嘅咩
咁咪有機會污染個噴水口

洗完翻唔到轉頭

用太多會影響肛門功能
爽下好啦

有冇人係香港買過?有諗住買pan記個長板
有冇人試過

唔係飲水機黎既咩

一開始我都咁諗
但試完之後真係返唔到轉頭
本身屙完爛屎已經又痕又唔多想抆
有d水射埋黎幫你r痕清潔

自從試完第一次 就冇屌條女好耐

落門市試座先
再check尺吋岩唔岩裝
仲要搵人駁水駁電，最基本全明喉都過硬千

冬天用暖水洗屎眼

嘖完之後仲洗唔洗抆屎

水牙線都唔洗買

搵紙印返乾就得
真係洗得好乾淨

入水口駁邊度

要引多條淡水
淡水問題都唔算太大，最重要係個電掣

駁咸水那那個屎眼
真係神仙都企唔穩

冬天仲要暖左廁板先
痾完再射一輪
屌，去到日本我痾個屎最少半粒鐘
諗下都扯扯地

我屋企係用淡水沖廁呢？

屋企裝返個唔係好貴啫

貴果隻仲可以教角度 噴完仲有得吹暖風

俾水槍射完感覺好乾淨 專登對到準曬射足成分鐘

屋企有，但我唔用

d水撈埋d屎會唔會濺到個屎忽周圍都係㗎

咸水會有食肉菌
食你個屎眼

如果想買個來試下，洗唔洗改水喉位

上price. com睇過 pan記個廁板3000有找

因為屋企裝修 預左電制同淡水位比佢

次次都唔敢用 怕條水喉污槽

啲女會唔會用嚟自慰 有時射中袋底真係會扯旗

成班隠性gay

第一次試果陣唔小心嗌佐岀聲
之後愛上佐

我屋企都月用緊toto電子廁板

gay test

小米出左個
唔怕射穿屎眼失禁可以試下

去一蘭試

好似好funny 下次去會鼓起勇氣試下

我想問係咪用左紙先洗，定唔駛用，定係洗完先用紙？

利申，去噉多次都未用過，

屋企有

有得較溫度
最過癮係有得較力度

由最細水力開始，習慣左就起勢督個水力開到最猛

遲下你又習慣左咁點算唔通

想去你屋企痾屎呀

人在日本 民宿個廁所有呢個廁板
第一次用好好奇 㩒下個制 點知射我屎眼
第一刻就縮 之後就試下射中屎眼 點知成個人打晒冷震 起晒雞皮
而家試下癮
老豆話我hehe

試過用黎洗頭

有次去台北旅行住左間旅館都有噴水馬桶，成日係廁所唔出黎

噴到佢自動熜

上手肚屙d屎汁彈晒落出水口，之後再射入自己個屎眼度

我用完紙抹乾淨沖完先再坐番落去洗patpat
洗完再用暖風烘乾
有d潔癖驚未沖前會彈屎水

試過係日本㩒錯女性制，一野噴落條J到

慘過返印度巴打要賣埋廁板先得喇

去過幾次日本都唔敢用 好似好污糟咁

去日本用過一次之後 即刻上引
真係好撚舒服 永世難忘

有d個噴咀識伸縮隱藏
同埋識自動消毒除菌

係
大部份新設計都會識autoclean

對日本野好有信心

毫不懷疑地使用

真係好爽

你千其唔好all爛屎
一噴佢後面超
要定期折出黎清最入面個位
唔係既話後面d屎積好難清又臭

利申 兩年toto用家

試過有次屙極都屙唔出 對準個屎眼噴左幾秒就有feel屙

睇呢個post笑得好辛苦

笑撚到我

返唔到轉頭
好想係屋企裝返個

唔好 用得多你個屎忽窿無時無刻都會好痕

試完番唔到轉頭
之前我男友去同我去日本都話依種馬桶好有feel

試過係日本用 痕到係到尻笑
完全頂唔順 勁撚痕
一企起身果下射濕埋條褲

一路都諗下邊仲有啲屎，唔會彈左啲屎水上黎嫁咩

我第一次用嗰時亂撳啲制，撳左勁撚大水力
個噴水口咁啱對正咗屎眼 啲水射撚曬入去
勁撚痛 直腸都乾淨曬，而家見到都有陰影

上次去完日本差啲係機場買個廁板返香港

人弓

有沒自動拆除m巾

諗起上手山洪暴發噴晒落個嘴度

小米出智能馬桶蓋

有時呵唔清
再射下水會再呵多少少

我女朋友去日本10次都應該有，不過未用過呢個功能，話驚洗屎忽啲水流到或彈到去痾尿既地邊，搞到發炎，連登有冇絲打解答下

下
洗閪都得架wor

水力毒龍鑽

好正 用過番唔到轉頭 同埋用少好多廁紙

個陣抆屎抆個屎眼損損地 再用噴水射屎眼爽到

一定有女仔用黎自慰

用暖水噴

省左唔少紙巾
好似係

D回覆笑撚到我傻

我知得 不過佢話驚洗屎眼水彈到去痾尿果個位

係日本無乜點痾屎

第一次用真係忍唔住叫出聲

會感染架，噴水個位唔洗係好L污糟，好多細菌。前排有電視節目講

有冇人入水口駁返條屎渠(屋外果條大渠)

x2
試左返唔到轉頭

唔會試, 一定唔方乾淨

香港有無得賣

幫你爆埋個菊花以後直接押屎片唔使去廁所

有啲有風機吹翻乾個屎忽

佢話噴咀可除菌99%

屋企用緊 好爽

我都想係屋企整番個

冬天暖廁板

坐到唔想走

噴完之後用紙巾抹仲有漬架,都係要自己抹返乾淨

係日本瘋狂用
最鍾意都係暖廁板功能
更重要個到d 女人柯尿唔會柯落廁板
香港個d

屋企裝咗三塊

佢無計公廁重複駛用, 反彈落咀d屎水
講真一定唔會100% 乾淨無菌
自家用就話姐

其實嗰個噴嘴喺個碼頭入面點會乾淨

真心正到仆街
10次有9次都痾爛屎就會明有幾重要

冬天暖板正d

打j落個咀度
d女再攞離洗西咪

你都串左七粒字啦 點解唔串埋佢

肛裂過既人就知呢樣野幾重要

洗屎眼廁所板係最偉大發明！

有冇巴打知道安裝會唔會好麻煩？有冇乜嘢條件？

好正

個個都話爽。。冇人覺得痛咩？定我教得太大力

太大力

其實洗屎忽果啲咩水黎😂

閪水

食水

岩岩睇panasonic個網
而家出左海外旅行版
好似水牙線咁噴屎眼
呢個夠衛生喇掛